極醜惡係咪最好youtuber

班黑警以前原來已經係咁
去左邊極醜惡 香港需要你

以前都有假狗

2014年
而家中哂
無NUMBER 投訴唔到

睇下大陸 食奶都有number 嫁
有咩理由你班狗做野無number

香港需要極醜惡

睇哂 好高質

唔好神化佢

呢條仆街成日害鳩d流浪動物

只不過係以前粗口歌同極醜惡片幾好笑

分清楚唔該

呢個真係經典

大把，佢勁出名，正一仆街黎

仇警還仇警，唔好幫d痴線佬上位